hehe 左邊係0定右邊係0？

應該左邊係0？

Why not both?

左，唔駛諗

左

我得罪你咩以家 行過都要比你影

想入佢地haha